[Sone]現在是少女時代!順圭生日粗卡!!港場飛繼續難求....

歡迎加入/回到少女時代 SONE 帖
希望第一次入黎既您，
花少少時間睇下呢隊韓國人氣女子組合既實力
相信您睇完呢少少短片同圖，都會欣賞少女時代9個不平凡既女仔~!

지금은 소녀시대！앞으로도 소녀시대！영원히 소녀시대！화이팅！
現在少女時代！今後也是少女時代！永遠少女時代！Fighting！
Ji Geu Meun. So Nyeo Si Dae! Ap Peu Ro Do. So Nyeo Si Dae! Yeong Weon Hi So Nyeo Si Dae! Hwaiting !

正能量的發放 - Into New World(Live)

青春少女活力的表現 - Gee

女性的魅力 - Tell Me Your Wish(Genie)

啦啦隊的活力 - Oh!

壞女孩的魅力 - Run Devil Run

動感節拍 - Mr. Taxi

華麗造型回歸 - The Boys

動聽的聲音 - Time Machine

三人子團태티서 - Twinkle

US Hip Hop Style - I Got A Boy

可愛小貓 - Dancing Queen

現在是少男時代 - Mr.Mr.

相隔兩年4個月&#53468;&#54000;&#49436;回歸 - Holler

清涼夏日Party Time! - Party

變身復古女王 - Lion Heart

強勁節拍氣場攝人 - You Think

最佳的聖誕禮物 - Dear Santa (韓文Ver.)

(英文Ver.)

少時與SONE乘風破浪(9週年Fan Song) - 0805(Sailing)

成員SOLO曲目 :
『天籟之音』泰妍首次個人SOLO - I (feat. Verbal Jint)

春梅雨季 泰妍 - RAIN

Yoona甜蜜大放送 - 덕수궁 돌담길의 봄 (Feat. 10cm)

Tiffany舞動奇跡 - I JUST WANNA DANCE

破碎玻璃心 Tiffany - HeartBreak Hotel

壞女孩的愛情 泰妍 - Starlight feat. Dean

壞女孩的延伸 泰妍 - Why

紙片人跳舞 泰妍 - Why (Dance Version)

美髮新世代 Yuri 徐賢 - Secret

泰妍為SONE送上的禮物 - 11:11

印度舞曲 孝淵 - Mystery

突破忙內框框 徐賢 - Don't Say No

泰妍正規一輯先行曲 - I Got Love

I am not Fine 泰妍 - Fine

已離隊成員 :
JESSICA再為夢想啟航 - FLY (Feat. Fabolous)

JESSICA夢想啟航下集 - Wonderland

Wonderland Englist Version Dance Practice

預祝爆第786個post
上一個post:

少女時代成員簡介

(隊長)姓名:金泰妍 (김태연) Tae Yeon 花名:抽抽/抽隊
出生日期:1989.03.09 星座:雙魚座 Speciality:歌聲
"聽得見嗎?"：

姓名:李順圭 (이순규) Sunny (써니) 花名:活力素/小太陽
出生日期: 1989.5.15 星座:金牛座 Speciality:撒嬌
SUNNY點可愛法?:

姓名:黃美英 (황미영) Tiffany (티파니) 花名: Fany/帕尼
出生日期:1989.08.01 星座:獅子座 Speciality:無敵笑眼
笑眼即係咩?：

姓名:金孝淵 (김효연) Hyo Yeon 花名: Dancing Queen(DQ)/舞后
出生日期 : 1989.09.22 星座:處女座 Speciality:跳舞
Dancing Queen跳舞有幾勁?:

姓名:權侑莉 (권유리) Yuri 花名: 黑珍珠/蘿蔔
出生日期:1989.12.05 星座:人馬座 Speciality:舞台個性
Yuri幾有氣場?：[/quote]

姓名:崔秀英 (최수영) Soo Young 花名: 食神/長腿
出生日期:1990.02.10 星座:水瓶座 Speciality: 扮聲
秀英有幾貪玩?:

姓名:林允兒 (임윤아) Yoon A 花名:小鹿允/鱷魚允
出生日期:1990.05.30 星座 : 雙子座 Speciality:CF女王
雀躍既允兒：

姓名:徐珠賢 (서주현) Seo Hyun 花名:老小/忙內
出生日期:1991.06.28 星座:巨蟹座 Speciality:鋼琴
16,7歲彈琴去到咩level?：

已離隊成員

姓名:鄭秀妍 (정수연) Jessica (제시카) 花名: 冰山公主/西卡
出生日期:1989.04.18 星座:白羊座 Speciality:歌舞
冰公主既歌舞係點?：

想知多d少時九只既詳細資料？Click入下面個網址啦

線上觀看少時綜藝方法
尋找少時影片，可利用youtube小漫頻道

頻道【ing】,現在是Hoot時代

頻道【12】,大致為已播畢系列影片(如Hello Baby)

頻道【K1】,上傳KBS和SNSD日本前線報導的影片

頻道【M】,上傳MBC尚未下檔有關SNSD的影片(如Star Dance Battle)

小漫的SNSD世界

少女時代資源總站

Backdated Data Collection
[Sosius]少女時代資源站

[Sosius]圖片打包資源站

少女時代/Kpop有用網站

煩請負責更新以上Data的Sone打於空檔更新，註明更新日子

下載YOUTUBE片途徑
1)copy youtube link去，按download
有不種畫質的影片可供下載影片(low quality, high quality, HD 720p, 及Full HD 1080p),格式有flv和mp4
影片可以flashget/迅雷/ InternetDownloadManager等工具加速下載

2)Youtubedownloader HD，呢個軟件專for下載Youtube片,仲分左.flv,.avi,.mp4,720p同1080p

缺點:需定期手動更新

其他推薦少女時代必看影片
SNSD - Tell Me(原唱WG)

SNSD - Complete

SNSD - Mistake

SNSD Taeyeon - Hush Hush

SNSD - Chocolate Love

SNSD - Dear.Mom

SNSD & SJ – Seoul Song

泰妍 - U R (Onstyle TV MV版)

Unnies - Shut Up

Unnies - Shut Up (Music Bank Stage Version)

泰妍 - 聚集記憶的時間유희열의 스케치북 (Yu Huiyeol's Sketchbook)

少女時代 成員影像公佈

可以俾d唔識／唔熟少時既爸打,絲打認清d人先

仲有其他必看影片，有興趣既Sone打Click下面條Link啦

韓國每週四台音樂節目轉播收看

Mnet M!countdown，逢星期四下午5時正
KBS Music Bank，逢星期五下午4時50分
MBC Music Core，逢星期六下午3時10分
SBS InKiGaYo，逢星期日下午2時50分

少時成員及前成員SNS資料

【Instagram】
太妍：@taeyeon_ss (開通日期:130318)
孝淵： @watasiwahyo (開通日期:130503)
俞利：@yulyulk (開通日期:130614)
桑妮：@515sunnyday (開通日期:130707)
秀英：@hotsootuff (開通日期:140215)
帕尼：@xolovestephi (開通日期:140916)
徐玄：@seojuhyun_s (開通日期:141023)
西卡： @jessica.syj (開通日期:150201)
允兒：@yoona__lim (開通日期:150927)

【Snapchat】
帕尼：@stephanieyoungh (開通日期：160303)
西卡：@jessica.jsy (開通日期：160304)
太妍：@taeyeon3.9 (開通日期：160503)
秀英：@sooyoungchoi210 (開通日期：160419)
俞利：@yurikwon_gg (開通日期：160514)

【Weibo】
西卡：Sy__Jessica(開通日期:130623)
秀英：@崔秀英_snsd (開通日期:140215)
俞利：@YURIKWON_GG (開通日期:140927)
孝淵：@hyoyeon_gg (開通日期:141229)
允兒：@LIMYOONA90 (開通日期：151109)
徐玄：@seohyun徐玄 (開通日期：151129)

【Twitter】
桑妮：@sunnyday515 (開通日期：130707)
徐玄：@sjhsjh0628 (開通日期：131104)

【Tumblr】
秀英：已轉換文字為連結 (開通日期:160209)

少女時代sone基本須知：
呢個post主要係吸引唔識少女時代既人,係用黎推廣少女時代

1) 請尊重他人，任何情況下均勿在post內/M群內對任何一位sone講粗口或侮辱，或刻意侮辱9只及令9只與性扯上關係，以及利用9只惡意侮辱其他歌手

2) 任何情況下皆以不爆發罵戰為重任，各人鐘意少女時代的方式都唔同，表達意見方式都唔同，不要因此輕易動氣

3) 外來既假膠、抽水友一律唔好理，膠酒事小，做得sone就別計較

4) 每當有巴打分享野，而係有用for新post既，樓主最好加埋佢地名落去，因為都係大家好有心機既成果黎

5) 為維持post的討論質素，請各位勿在39頁前講關於1001既野

6) 好圖好link不彷一貼再貼，唔好因為有人貼過而唔再貼出黎幫手推~推post同時請保持討論帖質數

7) 如果引用youtube或其他網站既link，煩請註明link既大約內容或題目

8) 由於人數眾多推得很快，很容易出現有回覆比忽視的情況。請各位不要埋怨，並嘗試自推睇下有冇人發現。
唔想人地忽視自已便請將心比己，主動應下人地既問題，讚賞下人地貼既新聞/圖/link，咁樣互相協助先會改善被忽視既問題

9)發現QUOTE長度過長請係回覆時刪減不必要的字 減少QUOTE過長的情況

永遠都係少女時代 大家繼續加油

求1張飛，可以證明自己追泰妍追到釜山
tg:quincy828

求兩張1480
TG:yoonakrystal
可證明SONE!!

搶唔到
求兩張1480

兩日都未入過 有冇巴打多一張

少時大場都搶唔到，今次更加難
一早準備好買黃牛

求2張1480 請食飯
真sone可以證明

任買wo..

求一飛1480 @velvetred1998

求1張680/980/1480
可證明係sone, 一張都搶唔到

我連入都入唔到

求680兩張
特登開返個連登入黎
以莉入想高登post
真sone可證明

求2張$1480 價錢可議 真sone

唉又買唔到，求1480一張邊日都ok
tg：wowo169，可以証明係真sone

戰敗留名

收3連680/1480

求1張1480
可證明係sone, 一張都搶唔到

錢不是問題我淨係想求一張1480任何一日

留名

車尾燈都未見到

巴打幫手買兩張得唔得
TG:jackyyiu0418
可證明係sone

仲有冇巴打放＄1480飛呀 好想睇

13年企位BLOCK A睇唔到太妍
求飛 只求一飛 想親眼睇太妍

錢不是問題
收3連680/1480

求1張680

680x1 跪求

係咪賣X晒呀 幾個TAB 一齊"未能提供"

求一張$680
Tg: lovetaeyeonn
你想一次過放2張我都可以要哂

求1張1480

跪求2張680
就黎打左幾百個call
感激!!

求1480一張 邊日都可以
可證明自己係真sone 原價加多小小都冇問題

未能提供即係點

求2張680

求2張1480飛
禁極都登入唔到呀..

tg: sone_ppee

求3張1480/980

求1張1480
可證明係真sone, 一張都搶唔到

點解我仲係係system busy個頁
求2張1480 請食飯
真sone可以證明

仲未入撚到

求1張980/1480
可證明係真sone, 一張都搶唔到

加一啊巴打

Tg :syst501
可以證明係Sone!!!
求兩張1480

Sorry, the booking system...

幾十個tab都係busy

入到都冇撚用啊

求尾場1480x1 有齊agit/butterfly kiss首爾同釜山場飛尾可證明自己係真sone 今次黎到自己主場唔可以唔睇 價錢可以再傾

tg:

入到最少10個分頁
未能提供+ 重刷此頁

求一張680 980 入極都入唔到

重刷此頁

重點係 比我入到去死左條心好過我開左50幾個tab都system busy

求1480 tg:gg123123
可以證明係真飯

same here

放飛 680 少量

51104792 whatsapp

求1張680/980/1480
可證明係真sone, 只求入場，一張都搶唔到

求兩張680

冇telegram
求pm

巴打開無痕好似易入啲

鬥慘大會我六開都 買唔到真係好柒
求一張680/980 兩日都得
TG:kflchan

求一張飛

tg:taeyeonbb_J

已經無痕再加平時夾埋開左100幾個tab

我一個仲轉緊 一個係咁入 但係都係未能提供

開左幾十個tab

求2張1480飛
禁極都登入唔到呀..

tg: sone_ppee

想睇既一票都無

勁多飛 邊個要好易入

依家個個求飛都要講明係真SONE

me
tg:jackyyiu0418

我想要680 x2

求兩張咩價都得

Tg;gg123123

見到呢句就燥左 请尝试刷新此页面。

有無1480
求巴打幫手

求飛 咩價位都殺

我仲係入唔到

我！

我要2張1480啊

一張1480
tg: aawest80

我都係咁話

求1張1480/980 任何日子 價錢可議
一場都搶唔到...
可證明係真sone
tg: derrickwai

用2部電腦開定40個分頁,每隔2秒開一個,10點就入到(好多頁都入到),即刻買左AH4連(第二排),之後諗住再買點知一係冇位再揀(打驗證碼好x煩)一係叫你refresh就再入唔到,如果有人幫手一定可以買多d!!黃牛收皮啦

求一張$680
Tg: lovetaeyeonn

求飛

喊出黎 訓得個一個鐘就搶飛 之後又返工

求1480三張，邊日都得
真珠都冇咁真既SONE
Tg:gogogosnsd

有無人要980 680 仲有好多

有冇1張飛多，跪求

980

求一張$680
求兩張1480
TG:yoonakrystal
可證明SONE!!

我

要！
Tg zurakahin

屌我終於入到之後揀日子 佢話抱歉要我重新整理 之後就出返去 我屌

tg wai0607

求一張980
tg: aawest80

求大量980

要啊 求2張980

有冇多2張 1480

巴打跪求2張680
長年refresh中 感激!!

跪求2張680
感激!!

想要980 tg:lamws0127

求2張680
真sone

求1480 2張

請食飯

要呀980 tg: wowo169

有冇多 tg:gg123123

彈走左 唔好意思

跪求任何一場一張680

同埋大量專輯周邊證明

plz

1480x2 980x2

又買唔到
無緣見你啦…抽

啱啱入咗去㩒完11號個場就叫我刷新

巴打放唔放 ？

有無多😢

表示入到但11號係unavailable

有冇多

放飛 tg: baeboy

有冇多出讓

買多左兩張980 要既tg我
@geniuslee

Sameeee!!!

a33區 t行4連
a34區 t行4連
tg :

放唔放啊巴打
放就tg me

求1張980/1480，真sone

買到1480兩張啊
萬歲

Congrats

同一個時間有人available 有人unavailable 究竟個網頁係咩構造

unavailable

我唔敢refresh又再等 心臟接受唔到

幫人買, 我放既你就要送奶粉俾我

Something went wrong

有3張$1480

利申真sone

好啊！送啊！

我！！

求一張1480!

我
TG:yoonakrystal
可證明SONE!!

錢唔係問題錢唔係問題錢唔係問題我淨係需要一張1480

TG me

入到但係咁"请尝试刷新此页面"

请尝试刷新此页面

我都係同樣狀況~入去到乜位都有得揀~索性買4連

又有幾個入到去未能提供

求6月11 $1480一張
或用6月10 $1480交換

]

巴打有無1張1480多

求1480飛 tg: wai0607

仲有其他證明真sone

要呀唔該！！！

求1張980/1480，真sone

thxxxxxxx

Tg :syst501
可以證明係Sone!!!
求兩張980

我！
Tg:

真係好想睇 求2-3張 1480
Tg:Yuttwforpri

我明明都係咁 可能係我唔夠運

求2連位呀

680 plz

賣晒未呀 昨日11:03入到去話賣晒

應該賣完

又買唔到

求1張980/1480，可證明真sone，邊日都得

買週邊當去左算

求兩連980

Tg:leowong1202

唔好放棄呀

自己係屋企fing下fanlight 聽下live

唔好放棄
等放飛啦 抽好難一見

好想放棄

入到！ 5點仲有位！等緊佢lod

求一張
求1張980/1480，可證明真sone，邊日都得

上住連登 滴住淚

求680*1

求
telegram : mjiusone

原來入到去跟佢講refresh頁面係要重新排過隊

錯過左就唔知幾時再有

姐係手動好d ?

頹到

大家加油，10：45 仲買到兩連

唉又買唔到，求1480/980一張邊日都ok
tg：wowo169，可以証明係真sone

撳極都撳唔入……
我只想要一張680啫

入唔到呀!!!!!!

等人放啦

我指入到可以簡飛果頁 即係其他人請嘗試xxxxx果道

....

點解我去到禁比錢個下又彈返出system busy

針對我呀？

我會去expo感受下

用快達票仲難過用城電

第一次第二次solo con都去左韓國睇 衰左係港場手上

680x2 1480x2

放一張單丁 $680 中間位

求2張1480飛
有無巴打絲打有飛多/.\

tg: sone_ppee

想要1張1480
tg: wowo169

收兩張980 or 680
Tg: Taegguhkg

唉........

放唔放1480?
tg: aawest80

680 放嗎

求680／980兩連位
tg: mjiusone

想要2張!!感激

1480x1

次次都停左係到

揀位要夠快,俾人揀左就要再打驗證碼已經可以話game over(我指1480,其他價位冇試過),不過首先都係要入到去先,我買完之後到現在已經入唔返...

我從來未見過呢個畫面呀
閘口都見唔撚到

無錯 閘口在那吧

可放一張1480？
tg hiruma_y

求680x3

閘都見唔到呀！！！！

會有的

開左3部電腦終於比我買到4張1480，但係唔買完出黎就已經入唔返去幫其他巴絲買....

打爆電話都未打通
懷疑一早賣撚晒 抆左電話線

跪求2張飛1480
Tg:

打咗幾多次電話都唔得

有冇多
求1張980/1480，可證明真sone，邊日都得

勁

有冇1張多
tg: wowo169

lm

唉又買唔到
唔想食炒，原價跪求1480/980一張邊日都ok
tg：wowo169，可以証明係真sone

求一張680
tg:frankie11810

仲誇張過前日
一個鐘依家都仲係busy

求6月11 $1480一張
或用6月10 $1480交換
Tg: Dmoon12

岩岩禁到入去 打埋card number 個啲 但禁晒所有野確認左之後 佢又去返系統繁忙 請問係咪正常架？

求11/6一張$680
Tg: lovetaeyeonn
你想一次過放2張我都可以要哂

跪求1480x2可加車馬費
搵黃牛不如比自己人

跪求1張680/980/1480，可證明真sone，邊日都得

我都係 即係買唔買到

媽呀
我得左啦
岩岩買到
好似仲有好多位
你地唔好放棄呀

10點一開始最易入,之後一直入唔到了...

仲有1480嗎?

冇黃牛？仲有位？

跪求1張680/980/1480加車馬費，可證明真sone，邊日都得 200%真心好撚想睇

System busy

求2張1480
真SONE
TG:yoonakrystal

有個黃牛買飛group

另外 10號2張1480 a24 第4行 想換11號 1480

好憎啲人係forum就話原價賣，tg pm就變炒價

跪求2-3張 1480
真係好想睇 請幫幫忙
Tg:Yuttwforpri

開名喇

開名 係sone更加要公審

佢會突然有飛走出黎
本身冇 第二個TAP2分鐘後有

收飛，唔介意加錢，加幾多就睇下咩位置

咇夠屎未

真Sone 幾年前既世巡都有去
求一至兩張票 乜位都得

買到啦！！！我11點突然所有tab都load到！之後仲買到980中間位！眼見仲有幾多飛！大家唔好放棄！

唔想食炒，原價跪求1480/980一張邊日都ok
tg：wowo169，可以証明係真sone

仲有無1480可幫買?

有尾場$980 block B
4連 row A
4連 row L

只放俾真sone or taeyeon fans

跪求2張飛
Tg:

有證明

99999%真呀

真sone想要1張
tg: wowo169，可証明

pm!!

求2張$980 rowA 價錢可議 真sone

connection lost 係咪玩完?

finally 幫巴絲買多兩張 有意真sone

我想問呢畫面喺應該hold住等定f5

求2張$980 價錢可議 真sone

很抱歉
请尝试刷新此页面。

點解我仲係咁

TG:yoonakrystal
真SONE可證明

我要呀 可以証明

宜家又變返菊花 會keep住load幫巴絲買
Btw 唔好f5等佢load!

跪求 兩張飛 1480 980 telegram @wowwow627

2連 乜都得

tg:taeyeonbb_J 只求一張

求3連

th:taeyeonbb_J

買周邊當去左算

[求一張680
tg:frankie11810

放6月10號一張單丁 $680 中間位

求 980x2
TG @JMZZZ

我都想知

嘩我屌你老母終於見到個閘口

f5啦 無用架啦

hold 穩陣啲

我都係咁，我refresh個地圖

有無人放啊
tg:taeyeonbb_J

f5就會出返去...

原價跪求1480 11號
真sone阿
TG honda2688

買到11號1480 4連Y行, 加少少手續費, 有無巴絲岩

有tg: murmurying

有

Sorry, the booking system is now busy.
抱歉，購票系統目前非常繁忙。
You will be redirected in 4 seconds.
閣下將於4秒後被重新轉載。

Please do not refresh this page.
請不要更新頁面。

TG: sone_ppee
plz

禁唔到 可以點

要1張1480
TG:JasonnHo

填埋信用卡之後又去左busy到，係咪即係冇左張飛

跪求3張 1480

真係好想去睇 請幫幫忙

Tg:Yuttwforpri

入到 買唔到
賣哂啦

轉左成朝都係得個轉字

買到 4連980

5部電腦同時入
望見家鄉了

放？

tg:taeyeonbb_J

tg velvetred1998

11點2/3 買到680 2張

網都死埋

少量680 5月10 5月11
非原價
wstapp : 51104792
tg: yipcfu

1張放唔放
tg : wowo169

好攰 放棄
利申: 求2張$1480 價錢可議 真sone

求一張1480

Finally! We can now listen to Wiz Khalifa and Taeyeon's collaboration!

Back in December, the two artists were scheduled to have a special performance of ''See You Again'' at '2016 MAMA'. Unfortunately, things got ugly as the stage got canceled and they started going back and forth explaining their sides of the story.

Ultimately, we didn't get to hear Wiz Khalifa x Taeyeon's version of ''See You Again'' but now it is available thanks to Go 95.3 and DJ Bonics!

The radio station decided to drop the never-before-heard special collaboration following their recent trip to South Korea.

買唔到飛唯有等下See you again

佢仲卡住左係系統繁忙 係咪即係買唔到啦

求一張1480 可証明真sone

YouTube有啦喎

放4張980 加手續費
Tg ssssccssss

自己都得了，1480仲有位

Please tg:gg123123 可以證明 做左7年sone

其實佢似hkexpress咁逐啲逐啲放飛出黎

求1480

網都死埋wo............

到底點入到去架
我唔要見到 很抱歉 請嘗試刷新此頁面啊

入極都入唔到

680有冇人要
每張+罐S26 2俾我

要！pm

跪求兩張980or680

Tg :ppeennnnyy

要

tg:taeyeonbb_J

終於買到 2連980

出咗了 仲唱英文 但泰妍一唱就有go953

去到打驗證碼又唔得
1480見到仲有幾個區

有人二連980放1500
有冇人要？

放1張？
tg: wowo169

祝黃牛撚死全家
生仔無屎忽

要！tg: ppeennnnyy

agger

求兩張飛 乜位都得 真Sone

驗證碼點先得
係咁打完error

以為買到…入code又卡住…唉……

11:09買到兩張1480
好開心

有無人封同上面正身ig條港女收飛?
順手報埋驚

仆佢個街 4000@1 搵鬼買

再試緊入去 見咩位就買 再係度放
但要預咗買唔到
買到都要第我六月頭返香港先攞到飛

死黃牛阻住矖

busy....

死埋網

邊個?

求巴打幫手買張1480

齊齊網上報驚先

我都死咗

有冇人係過左比錢個頁面先嚟話busy，之後就load左好耐都未得？

其實應該仲有機

我仲以為我公司發現
block左個網

我都係咁呀 打晒資料就busy

$680 Row:w

入左幾次都出簡體個句垃圾，屌你咩

咁辛苦入到先死，好黑仔

冇買, 紅晒了

有人仲買到

車尾燈都見唔到

我...LOAD多陣就去返快達票個主頁...

點為之死網

人間有愛 多謝巴打 令我有得見金爺

但電話仲去到

入到但過唔到驗證碼

死左好耐 點解會咁

不過今日算好 相對前日多左SONE搶到救SONE

same,但係已經入唔返,唔知佢個system係咪會block ip

唉........下次見了泰妍

有冇sone打放? 任何位ok

完了吧

今日請假,諗住買飛,俾個快柒票玩左成朝,屌你老母...香港真係垃圾之都嚟...連買個飛都咁難...韓流都興左咁多年啦...仲係用呢個咁弱智咁垃垃嘅系統,根本係幫黃牛制造優良條件,俾著其他國家一定無呢啲咁差咁難受嘅經驗!
快柒票真係累人累物...一啲警覺性都無...咁多年都無改善,想投訴佢咩?門都沒有,竟然話錄音無空間...佢老母臭西死全家啦快柒票!害人害物!

香港 真係大劣一體化,仲差過大陸,落後都令人儍眼...點解買個演唱會可以令人咁難受...點解會發明一個咁弱智不便嘅買飛系統,點解黃牛永遠買到飛,一般歌迷就買唔到!

香港真係好垃圾!

只求一張 tg:taeyeonbb_J

會唔會有機會多一場 (ff)

我都係

兩日都買唔到 , 正式收皮

有無人仲入到

快柒票仲垃圾過城電

賺埋賺埋咁多都唔搞好D個系統

求11號2張1480
入唔到去買/.\

tg: sone_ppee

我到而家連個售票版面都未入到

求兩張飛 乜位都得

未正式load到過一次 load到something went wrong

跪求3張 1480
真想好想去睇 請大家幫幫忙
Tg:Yuttwforpri

load到買唔到好撚慘呀

任何一場嘅飛都可以 可以証明係真sone

炒飛狗

禁左兩日 一張都禁唔到
想收兩張連位比一個好重要既人 咩區都可以
有無巴絲禁多左兩張可以原價連手續費讓比我
可以既tg我@Tae1314

load到12點都仲係咁 係咪痴線
定開心泰妍叫座力高得驚人

係個網廢得濟

尋日 係個 巴打到收左兩張 炒價 1480

點知加場 皇天有眼比我禁多兩張 超靚位

所以依家 多左1張 第一場 1480

唔求 收返哂 比人食左果筆

希望幫到 真心 sone or 抽飯

Tg: @chau5912

好大程度因為hall10少位 同第一次個人solo港場

今次最衰係唔可以排隊買,有心訓街既話我諗點都會買到飛無論平貴,現在呢個系統根本係講彩數,有人可以買好多有人連入都入唔到...

連線失敗

Firefox 無法與伺服器 建立連線。

該網站可能暫時無法使用或太過忙碌，請過幾分鐘後再試試。
若無法載入任何網站，請檢查您的網路連線狀態。
若電腦或網路被防火牆或 Proxy 保護，請確定 Firefox 被允許存取網路。

犀利

一樣
比人封埋IP

係viagogo 買完飛先知service charge咁貴
係desktop居然將個final price收係off screen 位
求接收680飛 而家放 我自已食返service charge

1900算數

放2張 6月11號 BLOCK B
自出, TG: Taeyeonticket

再見了
禁左兩日 閘口都見唔到

用chrome冇問題,只不過不斷system busy

祝各位sone打睇得開心盡興

跪求 980兩張
TG:Miles_smile 可以證明真SONE

求10號/11號 1480/980

多咗一張10/6 $1480 講明先係琴日食炒價買既 有興趣可tg: aa805

Unavailable

可以等下次了

而家放900蚊 求接收

未能提供

Dream maker 食屎啦開hall10

又入到但係未能提供

對上一次買飛係少時嚟第二次,你諗吓我呢啲無買開演唱會嘅可以幾炆!
頭先仲柒左落去通地,先知原來第一日無得响售票處買..

算,當我新手唔知定...但其實佢呢個垃圾設定係咪認定所有香港都要上網先有資格權利買票...其他唔上網要望場演唱會會買剩先可以碰運氣呢?以前香港唔會係咁囉,一定會照顧其他人嘅權利.而家真係好差好惡劣,完全係大陸人思為.你死你事啦,唔上網咪無資格買囉!

仆街到咁真係政府搞出嚟,將呢啲買飛途徑綁死晒,好似領展啲商場咁...叫人無得揀,弱智政策...

on9 開2場hall 1都得

求2張飛 乜位都得
我係真sone 炒價就唔洗了
我自己揾方法見女神都唔益你班黃牛 重要叫我自己比價

上次都係靠朋友 BLOCK A企位

玩完

Telegram咗你了

真心求飛兩張 有無人放比小弟

TG : wowwow627

想問下service charge 幾錢 佢個價既幾多%左右?
如果搵唔到人放
可能係果到買

Server down?

到515嗰陣有幾多人上黎講生日快樂就知係咪真sone

算啦...我放棄了!
响香港買黃牛真係好唔甘心,雖然係難能可貴...真係好難受,好SAD!

求 兩張980
tg:Miles_smile

啱呀

都係我地幾個 兩三版到

求飛一張

求飛 680 or 980
Tg: Taegguhkg

Fb有人放2連 block a row z
2100
有冇人想要？

有冇6月11 號黃牛???

正式賣哂

對順圭一定要粗卡

祝黃牛撚長命百歲，百病纏身

兩3版 ？
推到一頁都偷笑啦

試左成朝 11:45終於入到 得翻680少量 超殺

一頁一定有既

有個有心人原價放飛俾我 香港原來仲有有心人

得左
11:00 買到4連680

有一張1480前排讓，會收少少代購費 要證明真sone!到時要做足應援尖叫！因為坐格離會睇到

有幸買到兩張a區 不過row x後到仆街

買晒仲bu咩sy呀...望梅止渴都唔俾？

有冇人夾

我可證明 會嗌到失聲 求出讓

求尾場4連飛 咩位都殺 一定要去

我都係row x wo師兄
不過有就算 唔能有咁高要求

只求一張$680 thx

可以去睇show 了

wai0607 tg

嗚呀 12:10有人放返兩張980出嚟
終於買到 可以見到太妍啦

想要

tg: sone_ppee

應該連個台都望唔到

仲busy緊喎

一定做足應援

有冇人可以原價放6月11 680
買左2日都買唔到 比佢封埋IP

你望返210嗰陣得幾丁友就知，平時都係得幾嗰人喺post度講野，實認得邊d名係成日見。。。

收一張6月11 $1480 非原價都可
或用 6月10 $1480 換 6月11 $1480
另放兩張6月11連位$680
Tg @ Dmoon12

求2張飛 乜位都得
我係真sone 炒價就唔洗了 唔想益你班黃牛

有1張 不過我係食咗炒價 tg:aa805

12:XX買到1張680

收11號 1480 貴少少都OK
TG:honda2688

你地入到我又入唔到…
咩世界…

610 611日期 1480 980 680
跪求兩張票 可證明sone
各位求好心

有無可以幫手撳到一張680呀

跪求6月11 $1480 兩連
快柒網撳極都撳唔到
6月10又係咁 加場又係咁

呢個ig話有多飛會每張多$4 50放出黎 咁多位可以留意下

拜拜抽…
去買週邊支持算…

一定得!

有冇6月11 680/ 980
接受到貴少少

係咪有巴打要左啦

有冇人仲busy緊

入到已經未能提供,應該已經賣哂...呢個system係開越多分頁機會越大同買六合彩差唔多...

都冇哂位，放棄啦

求 980 兩張

請問放左未 未既求你放比我啦

F5到比人封埋IP 了

應該真係賣哂

求6月11 680/ 980
接受到貴少少

放2張 6月11號 BLOCK B
TG: Taeyeonticket

賣哂了

球賽重未完架

依家又係寫淨返單人座位但又無嘢show出黎

Wheelchair俾人hold左

我終於買到了 岩岩禁多左2張1480比各位巴絲打 感謝大家陪我渡過搶飛過程

Tg左你

真sone 完全買唔到 已pm求出讓
tg hiruma_y

最好去到當日先比飛交收 咁樣可以防止黃牛

求 任何位置 2連

求6月11 任何飛
只求聽到抽抽live

Tg左你啦

跪求三連680
連續兩場都買唔到
只求聽到太妍live

tg:

求680一張

add telegram marksone629

有sone一齊夾4張就好
氣氛實好正

Wai0607
可以證明真sone

有尾場$980 block B
4連 row A
4連 row L

只放俾真sone or taeyeon fans
add telegram marksone629

之前忙冇即時覆, 如果有興趣既msg我呀

swk30952
可以夾?

有無人換飛？ 想11/6 680 Blk14 換返10/6同價飛
有意TG:wes06

夾 csagg

特登上黎開account 真sone 想換飛 有無人有十號1480飛可以同十一號1480換 因為真係好難得先搶到 唔想第一次solo就去唔到

4人成團

我有預感要開第三個順圭生日post

多左張11號680，有無人要？

我求2張飛 乜位都得
我係真sone 炒價就唔洗了 唔想益你班黃牛

Add我啦

我求2張飛 乜位都得

好難得有三個生日post

加埋允兒生日

一次過祝哂順圭三姊妹生日,樓主用心良苦

直到下個月都仲求緊呀...

月尾wo，中間夾左韓場同台場
應該夠時間推爆個post掛，好似係

又好似係 三個post啱啱好比晒佢地3個

11號之後又會得返我地幾個

求11/6一張$680
Tg: lovetaeyeonn

讓俾第一個應我嘅絲打 啫係你

知唔知A幾？

放左啦 佢仲話2400 sold

求1480一張 邊日都得！ tg :ch0iyl

求6月10 680/ 980

靜到又要尋允巴推POST

竟然淨係記得尋允巴 我都有份推post ka 可以證明我係真sone

有冇人要 得一張
980 ？ 要就買！

帶哂全屋周邊去睇con

買左先啦 實有sone要

Wheelchair黎wor

啱啱發現 係輪椅位

開多個新post 5月30前推唔推得爆

我個二張已有sone認購了，希望大家有飛一齊入場

求2張飛 乜位都得

要睇呢個post既速度 呢個post推得快，下個post就應該可以530前推爆

當然，唔係點證明到你係真sone 一個人拎住10支手燈喺度fing

求任何位任何場

邊到有手燈買？

今晚之後又靜番啦

近排佢哋都冇乜嘢撈

我淨係有一支手燈

㩒到980 x2 好感動呀

求6月10號任何價位既飛1張
Telegram :bprebble
Email:MingChan.le@gmail.com

嗚呀諗起都興奮

你個名

我之前買埋買埋好多

今次可以用支波波手燈啦

所以新聞都無得貼

一支支圍住綁係個頭度

求11號680 2張

仲有一張1480前排,會收少少代購費 要證明真sone呀

Refresh左成朝
終於買到尾場1480

利申: 無推POST真SONE 係咪唔算真SONE

我ok 證明到!!

下個post名係買飛力證真sone 痴線佬鬥多周邊專輯大戰

好玩wor

仲要綁d喺身度

諗得過

有排執

真sone應該係呢個post常出現既人喎

帶哂周邊出街認證,街頭會出現奇怪一幕

我仲有第一本少時寫真...咁夠真未...求你果張1480 讓俾我啦!

真sone同係呢個post常出現有咩必然關係

交收張飛要拎一大袋野出街

會幫手推post
雖然我都唔係

成個保護雅典娜泰妍既聖鬥士咁

有冇咩望遠鏡推介
仲有啲係可以加手機影相 有冇巴打知呢啲野

跪求2張1480
Tg:

求飛 980 or 680
可以加少少車馬費
Tg: Taegguhkg

求10號2張1480
11號3張1480
Tg:garyff

無ka，喺呢個post經常出現既話基本上係sone，但唔出現唔代表你唔係真sone 我咁講純粹係因為見咁多人話係真sone我又講下姐

新嘅真sone又可以點樣證明到

我好似有
但misskimtaeyeon出嗰本應該罕有d 個站出完嗰本就關站

求任何一日嘅980 680 一張/兩張都好 價錢方面可議
因為今朝考緊final 叫埋成班friend 又搶唔倒 8號又搶唔倒
真心想入去聽一次live

Tg:

我可以帶埋張My Voice Album證明自己係真sone

不允好耐冇見

有好幾次想一齊討論都無人理所以就睇post算

好想佢地十週年可以係香港開演唱會

少時大笪地

不如搞返次
十年SONE 你問我答

尋允Long time no see
Sosius Post依家轉左黎連登定重係高登?
咁就過左8年...
依家返工忙左 只有得閒睇下post無咩應post

已tg

Add 左無人ge ?

不如咁講....點解要證明自己係真SONE先??依家個POST D人話自己真SONE係因為要求飛

太多路人搶飛了

時移世易,轉哂黎呢度lo,高登o個個"隱藏少時討論區"好頭好尾推埋佢啦,得閒過黎幫手推下

放埋3張980
Tg ssssccssss

家下高登唔lock30日前d post?

其實都幾後悔無買嗰本
我記得有好多特典 我有一個friend買咗

巴打 你又話留比我既 .. 個tg你話ok既

求任何位 任何場次

一向唔lock,只不過30日後出面睇唔到

放6月10號 $680 C區 Tg: @nikonphotoeyes

禁到4張AB行

求任何位場

巴打有無多可以放呀

放:
10號$680 X2 連位
11號1480 X2 / X4 連位
少少車馬費

個輪椅位冇左

賣飛個陣可以問幾條問題？例如太妍中意咩卡通人物，再影啲珍藏

$680 x 2
Row W
每張加一儸S26 2段

有冇人要？

$680 x 2
Row W
每張加一罐S26 2段

有冇人要？

有興趣!

咁太妍音飯都應該唔少既 唔係真sone就唔睇得咩

大家係驚讓咗比黃牛啫

其賁抽飯又好SONE又好路人又好 都可以睇
只係想杜絕炒家低價入高價放姐

無問題
依家佢地空白期拉到咁長 個Post要keep人流真係有d困難 話晒唔係09,10全盛期 少活動自然少討論
上次世巡唔黎香港真係好失望
2,3巡都有睇 以為世巡都實食無痴牙
早知去台灣....
希望今次抽黎香港開Solo代表下次團演唱會都會黎返香港
4年無見佢地啦

想問今朝如果網上搶到嘅話係晏晝就可以去攞飛？

求10號/11號
680/1480飛一張

真sone 有圖可証 去過全州眼鏡店

唔一定既 我周不時入黎睇不過冇留言 只係留過幾次言 成日都見到中7巴推post
btw唔係用高登個名

8年sone 跟過高登Sosius買飛 當年第一場港場有份一朝去幫手整野派野
睇過幾次演唱會

我諗sone好多都應該出左社會啦

tg:daedae801

我唔知算唔算SONE
但有聽SNSD D歌同鍾意泰妍D歌
跪求$680一張自用

tg : applepanman

求$680任何一日一張，可帶金爺CD同少時物品認證

TG: pspadvance

利申舊登有出沒過，不過近年純cdrom

我係高登搵唔到先過黎
開左係咩台

想收兩張1480
tg: AP1601a

放泰妍演唱會飛 兩張 連位
Block B, tg: taeyeonticket

total 4張 ，我去睇10／6

代朋友post
11/6
------------段-----行------
$980 K 2x 2x
$1,480 T 1x 1x

TG:

放 11/6 $1480 x2, Row AF
email: applehon2@yahoo.com.hk

放泰妍演唱會飛 兩張BLOCK A-23 ROW P 中間偏則少少連位
收返少少車馬費
TG: Snsd0816

個個都話少少車馬費，1000叫少

由9得佢地hold 飛啦

岩岩問左個都係咁
佢地坐開飛機出街

香港搭咩車要1000蚊?

原來我咁有良有

原來我咁有良心

上連登賣野?等bam

去買周邊之後返屋企
係屋企loop足150分鐘

變左個個放飛

搭飛機來回香港啩

或者真係買隻馬返黎送過黎

超過一個月個post唔會上水…好似係

我最後1480先賣1500計埋運費每張仲要蝕1蚊

我都預400-500 的士來回，點知個個坐開飛機

加場loop夠300分鐘

据东亚体育报道，秀英与亲姐姐、音乐剧演员崔秀珍一起参与今日进行录制的tvN《现场Talk Show - TAXI》节目，预计本月末或下月中旬播出。节目方确认录制消息，并表示放送日期未定。tvN《现场Talk Show - TAXI》每周三晚12时20分播出。

冇飛啦唔洗再msg

我地grp仲徵4張(唔連ok)
坐火箭就俾唔起

想收11號680/980飛一張
真sone,原價放咗張1480比呢到嘅sone打，會去韓國睇太妍
Tg :

想收11/6場 $980連位2張同女朋友睇
有嘅巴絲麻煩tg我：

放6/11 一張1480飛
TG: strangerage

你尋允 我尋抽姐

代朋友放 6/11 1480位兩張
每張加600

點聯絡

都好既,我以為俾人hack左

我以為跳左糟添

有無sone打夾 11號既1480?
我單丁
tg hiruma_y

呢頭D人係度屌黃牛
轉頭自己就做黃牛或幫襯黃牛

心裏永遠得抽一個

放11/6 4連980

代友放
11/6 $1480
Block A AF x 4
Block A Q x 2, Tx 2

11/6 $680
Block C C x 4
Block C E x 4

email: applehon2@yahoo.com.hk

已pm

開緊tg acc 等等

跪求680一張
真tysone

跪求680一張
真tysone

telegram : ihui02

放6/11 一張1480飛2000. 過幾日先有飛

tg: strangerage

加600周街都係急咩，

6月 周街平貨 啦 洗咩急

望就咁望啦，我而家都唔強求了

習以為常，見慣不怪

開左喇

又係你地要幫襯黃牛 咁咪有以後都繼續有人做囉屌

太妍See you again 完整版 好正

不過個background 係咁GO 95.3 煩到嘔

放11號 980連位/680單丁

香港地有咩唔會炒…
炒到不顧他人
不過會顧人又點會炒牛

正啊
笑左 GO 95.3

抽似準備緊韓場既禮物

有4張$1480 row A呀 但係側邊位
想換row H
想中間啲！有冇人想換

想買

如果我賣都會跟返原價 但我frd想換多啲呀sorry

想問巴打換左未？Tg傾？Dmoon12

希望有人識cut走佢

我放俾你!!!

block a row j 算ok?

代友放10號1480 Block A 2張

呢個djbonics係唔係就係TWITTER放流料話抽放飛機果個?

放:
11號$1480 只售2 or 4連位
少少車馬費

Ok tg: gg123123

有飛已算ok

好似已經柒左話誤會一場…但無向抽道歉

10/6 1480 Row Q 小小側 X4
想換前小小 真sone 真音飯

多幾多錢賣飛先算黃牛？
如果本身買非原價飛，例如買1480買左2000，再以比非原價飛低少少既價錢例如1700放比sone，咁算唔算

仲有冇1480飛放呀

因為買到11號1480
放10號有4張 blk c row f 連位
我唔係原價買返黎 只求收返個底

Telegram:taeyeon_sshk

10號定11號？我11號老闆仲未批唔敢買

update, thanks!

最後放星期六1480飛 +500 tg:baeboy

就係佢老屈抽no show
明明自己副架生/音帶柒左又唔撚認
而家無啦啦放音源 都唔知有冇經sm/抽同意

好似高過本身票價已經係

肯定無經過同意啦

有無人10號場1480有多兩張？
可以用11號AG換

求10/6 兩張連位 $1480/$980
e-mail: knothing1210@gmail.com
感激不盡

應該冇啦

係咁95.3

今日睇到段片係個果個RADIO既FULL VERSION，好多COMMENT都係插佢搵抽來宣傳~

所以先只咁問

對個條友已經唔知講咩好

咁多都代朋友post既

返工唔得閒搶飛
收任何位置邊日都得
For自己入場睇
原價+200 車馬費

買到貴少少 Block A Row J對正住個台

對正副台先係皇道

連登有愛 雖然車馬費都幾貴下

宜家啲車馬費幾錢

320

問左幾個都飛機價

呢到個個都有飛機火箭大炮既

之前1480炒到3000+ 家陣+200-300接受到

如果想買680可以等幾日原價買，viagogo 見到有人蝕手續費賣
等左咁多年我堅持買1480

放6/11 泰妍1480飛 2000。
tg:strangerage

合理

320好合理喎

我見人都係賣$2200

最好同佢搶埋送埋去佢屋企, 幫佢出埋D手續費啦

得一張

6/11 1480 兩張連位 2000
幫朋友放呀

Tg:

佢地你咪唔知出面咩價....
加得個少少都嘈
拎出去賣賺多一個double 啦

利申：唔係講緊1000搭飛機個啲

500內我都覺得合理，但今日問既都過1000

嘩
我發覺+700蝕咗

我覺得2000內已經正常

加100都比人話炒價

痴線咁慘

我發現我真係香港良心，1480原價放
依家有少少後悔，早知我都加個核彈手續費

Btw想收11號一張任何價位
Tg

收10/11號 $680
一張就夠
tg: daedae801
黃牛就不了 加200內ok

放11號 2連位 1480

放11/6 $980 每張+200

順圭要開第三個生日po，應該可以撐到530前

兩個都咁靚

允兒好可愛

Block a Ad row值唔值3000蚊
好顛 仲要有人買先痴線

放 680 飛 610 611都有
telegram: yipcfu
wtsapp: 51104792

可接收價

AA都係3000
個個亂開價，問980都開2000

放6/11 一張1480飛，價可議
tg: strangerage

可接受

好人有好報

AA都有

AA點止3000啊
我見勁貴喎

放:
11號$1480 只售2 or 4連位
加合理車馬費

買唔到飛無得睇抽

你上viagogo睇AA 3000再加少少雜費

放11號尾場980連位飛加少少車馬費

放

10號星期6 正前舞台頭4行 Block A 24

求一張raw A

呢張允允係幾時影？

見到AA 2800$

紀錄時間13年 但唔係我影，偷來的

見到ig逐漸出現話被人呃
有間啲follower全部都唔知咩文既人
好彩冇貪平訂 仲話咩俾訂落單後先買到

出左咁多新聞都仲要過數比人都已經無野好講啦

如果我有張11號block b 1500有沒人要, 忍唔住高位買多左張

巴打 真sone
原價賣比我張飛 如果放出去最少都賺500 1000
真係有你先睇到抽

Enjoy

放

11/6 $1480 Row Q
加少少車費

有兩張11/6 $1480 row p嘅
連位黎
有意pm

再求10/6 680一張 只求入場 價錢可以再討論

點解話冇呢個用戶

想收10/6 ＄680
11/6 $1480
感謝各位

漏左打請PM

對唔住自膠太心急

各位Sone打好耐無見 原來個post轉左黎連登 唔怪得高登唔見左 個個人名唔同晒認唔出

放11號2張680(非連位) 非原價買入 非天價
只求回本加少少少少車馬費

係因為當初驚冇飛所以大包圍 搵咗代購自己又搶到 所以先放 非炒飛

收11號 $680位 2張

原價 1990 + 10 放兩張飛

11/6 $980 Row S x 2

Tele: ryancheung2001

可唔可以放張比我

原價 1990 + 10 放兩張飛

11/6 $980 Row S x 2

仲有一張

差啲幫襯咗hkm852853 有冇得講多啲點呃？

放6/11 680 一張

咁少follower都敢幫襯啊

Ig shop信唔過

其實ig shop 唔係問題
最緊要面交
唔好入數咁蠢

個陣係啱啱賣晒十號飛又未講有加埸
炒到4000一張點買得落手
諗住去ig望望 佢淨係加150
都有啲覺得怪
問過個frd 佢話再睇定啲先再冇買到
好彩個frd醒目

面交有無得點check飛 有無tips

美英SOLO出道一周年！

你覺得報警佢走到？港鐵站交易全部閉路電視

只係想知點check姐 到時都要望兩眼既

人地話用紫光燈照到有水印，或者你打上去問下
我就認清楚賣家樣

紫色反光同後面有number

980兩連 原價得唔得 炒得好貴 真心some

sone

Sor I phone 打字會grammar

各位sone d飛有著落未

冇

為左睇泰妍女神嘅演唱會開蓮登account
再down TG btw窮學生😭 少少車馬費都幾嚇人 這就是社會xdd

Push 真係冇點賺到 只係本來入手就唔係原價

咩撚野蓮登

賣出了

唔洗睇啦屌

有飛收
但一個人又係680位
有啲驚

有冇人有1480 飛放......
定係我應該等到6月？等D 黃牛巨鱷鬆口？
好驚睇唔到

2000 內就殺
不過來得呢度都係想有Sone 原價放
TG: @Chaosjoint

2000
冇啦

我見過千九鬆d 你想ig睇下啦

求飛🙏1480 2連 炒價不了 少少手續費可以
求求大家俾個機會我入去見女神😭

2000內睇咩row啦 後排既都仲有得諗既

已經放棄左…
希望sone打enjoy the show

佢點呃？

啲人成日話騙徒手法層出不窮 好想知點厄法
我都揾到一個人 放飛680二連收我1600
想點樣無禁易比人厄

應該又係要入數先幫你hold住果d

仲有四張680 多 11號
tg ssssccssss

其實面交除左假飛都冇咩好呃

有4張1480 11/6

Row V 對正舞台

有無人買過假飛先 賣既咪一樣驚你出假錢

放:
剩少量 11號$1480 連位 1-4張都賣 先約先留
加合理車馬費(位置較後)

代朋友post
11/6
------------段-----行------
$680 Q 6x 6x
$1,480 T 1x 1x

TG:

我嗰個話可以一齊去通利拎

其實呢到仲有唔少人放飛呀 冇飛既sone打不妨問下

如果以寄既方式 係咪要十個工作天左右 先羅到飛？？

屌 被人呃錢 有冇得報警

點呃

點知？？？！！！

之前bigbang有出現過假飛，要睇既話睇右上角logo，遇光會變淺藍色，再要求睇埋email對飛位就差唔多

Wts del咗ac
電話未能接通
好撚想喊

有銀行ac可唔可以報警 定冇人會理。。。

有對話記錄，銀行ac，就報得啦，實搵到條友出黎

有就緊係報啦
唔通就咁食左張假飛啊

真架 係就好 感謝

要大銀碼先會做野，睇下搵唔搵到其他受害人一齊報啦

要買反張真飛啊 邊到仲有非黃牛放

二千蚊係咪唔會理

有冇人換飛 11號想換10號 1480 2連位 Row V

報咗先算啦

係ig買?

有好多受害者！有救了

邊個騙子？

雖然唔建議大家買黃牛, 但就算要買都要小心
仲要唔係平嗰D先會呃人, 飛機火箭價都係可以流

上面個格係真 定係 下面個格係真
無經驗 求指教

美英隻碟好高質有無同好 唔知點解會咁鐘意呢隻碟

左邊上假下真， 右上邊上假下真，右下邊上真下假，仲有係紫外燈射落去會有明顯防偽特徵

有冇人放6月11 1480?
原本條友話跟住又唔賣

賣假飛仲易追過 入數黨 貶下眼就捉到人

一張10號 block b前排中間換兩張11號980or 680
可以俾一張飛錢架
想睇尾場
Tg: Taegguhkg

求11號飛換10號，1480x2

收 10號 1480 1張
可加錢 證明真sone

here
買左

仲有sone 打咩... 黃牛巴打就有..

求11號 1480一張
絕對真SONE AND TAEYEON FANS
請TG

話說 有人dm我ig 問我收唔收10號680 佢話佢嗰日唔得閒想讓出俾人睇
佢出嗰價好合理 有人有興趣嘅話就留telegram 我比佢ig你自己傾
Btw自己衡量真假

係囉不如追po問下先 無先再求啦

大家都好快咁放哂
泰妍嘅威力

已有人接收

有代購網站搵番我
話11號有飛
1480+250手續費
位就唔講得

唔講得係咩玩法

佢講優惠價不能提供座號
平過人小小既炒價都叫優惠價係事

利伸:已經有飛

m記成日播

第一次聽嚇親 麥當勞果然識貨

姐係邊個block 邊行都唔講 ?

買得都唔講seat no好哂氣 唔會買

仲有好似h&m d歌

黃牛都算
連咩位都唔講真係on9

如果賣家話張飛係用電話買
有咩方法可以confirm到？

想當年

SPAO都有
尋日播FINE

成集碟都好TIFFANY STYLE, 好正

代友放
只餘 Block A ,Row AF x2, thanks!
email:applehon2@yahoo.com.hk

11/6 尾場飛！

放680飛
10號11號都有

Tg:ronaldgorrr

放680飛x2 RowQ
有意tg: @geniuslee

呢到收
呢到放
放一張11號1480

因為代購個邊話有票
所以先放

TG@Taeyeon39

大概幾錢

廣東歌只播環球嘅
可能俾左廣告費
但外國歌就唔知係咪隨便搵

放2張$680(從巴打收$750/1原價放)

著住佢出街會唔會太毒

會 巨旦嗰件我都唔敢著出街，更何況呢件

肯定唔會係好野

撞到好心Sone肯原價放

多謝好心Sone打 令我有尾場睇 可以見金爺

放:
11號$1480 單丁
非天價 合理車馬費(位置較後)

羨慕去韓場既sone 打

呢到都見到你

出面又有廢青9up啦

各位要小心

代放610 680 同980
有意TG:

會調返轉搵你都唔覺得係好野

抽黎香港唔知會唔會唱廣東歌呢 圭賢黎香港solo都唱左天梯

都唔知嘉賓會請邊個

覺得唔會唱廣東話

會請嘉賓架？我以為好似iu咁唱廣東歌咋

韓場就話可能啫 港場唔會有卦

唔知會唔會有暖場嘉賓? 姐係D人入哂去但未開始果陣有人表演咁

上次世巡咪係Tasty囉

都幾好氣氛既 雖然果陣唔知佢地係乜水

大小龍正啊
果陣睇兩場
第一場睇已經覺得佢地帶動到feel
第二場d人已經投入哂,一齊應援

放$680 C區 row H ,seat 3x

舊年第一次睇泰妍con就係呢到

代放 最後幾張1480 680(星期六)
可即日交收，show email.
Tg: baeboy

Me too
再次重逢的世界

今次有冇人會睇兩場